﻿========================================================================
    Win32 アプリケーション: DirectX11Ani プロジェクトの概要
========================================================================

この DirectX11Ani アプリケーションは、AppWizard により作成されました。

このファイルには、DirectX11Ani アプリケーションを構成する各ファイルの内容の概要が含まれています。


DirectX11Ani.vcxproj
    これは、アプリケーション ウィザードを使用して生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。

DirectX11Ani.vcxproj.filters
    これは、アプリケーション ウィザードで生成された VC++ プロジェクトのフィルター ファイルです。このファイルには、プロジェクト内のファイルとフィルターとの間の関連付けに関する情報が含まれています。この関連付けは、特定のノードで同様の拡張子を持つファイルのグループ化を示すために IDE で使用されます (たとえば、".cpp" ファイルは "ソース ファイル" フィルターに関連付けられています)。

DirectX11Ani.cpp
    これは、メインのアプリケーション ソース ファイルです。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
AppWizard によって、次のリソースが作成されました。

DirectX11Ani.rc
    これは、プログラムが使用するすべての Microsoft Windows リソースの一覧です。RES サブディレクトリに格納されるアイコン、ビットマップ、およびカーソルをインクルードしています。このファイルは、Microsoft Visual C++ で直接編集できます。

Resource.h
    これは、新しいリソース ID を定義する標準のヘッダー ファイルです。このファイルの読み込みおよび更新は、Microsoft Visual C++ で行います。

DirectX11Ani.ico
    これは、アプリケーションのアイコン (32x32) として使用されるアイコン ファイルです。このアイコンは、メイン リソース ファイル DirectX11Ani.rc にインクルードされます。

small.ico
    これは、アプリケーションのアイコンの小さいバージョン (16x16) を含むアイコン ファイルです。このアイコンは、メイン リソース ファイル DirectX11Ani.rc にインクルードされます。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、DirectX11Ani.pch という名前のプリコンパイル済みヘッダー (PCH) ファイルと、StdAfx.obj という名前のプリコンパイル済みの型ファイルをビルドするために使用されます。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では "TODO:" コメントを使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要のあるソース コードを示します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
